［IQ 題］點解d 人咁肥又唔肯減？

因為「責任全在脂肪」呀！！

尷尬囉

5/10 樓豬加油

10/10